武漢肺炎好快就變韓國肺炎

屌 就好似當年sars射個波落香港咁